
const QUIZ_CONTENT_PRO = {
  title: "同音異義語",
  subject: "pink",
  data: [
    {
      id: "01",
      question: "（　）のひらがなを漢字にしたときに正しいものを選べ。<br>お昼の（ほうそう）が始まる。",
      answers: ["放送", "報相", "包姿", "包装"],
      correct: "放送",
      hint: "",
      explanation: "【放送（ほうそう）】→音声や映像を電波で送ること。",
      image: ""
    },
    {
      id: "02",
      question: "（　）のひらがなを漢字にしたときに正しいものを選べ。<br>プレゼントを（ほうそう）する。",
      answers: ["放送", "報相", "包姿", "包装"],
      correct: "包装",
      hint: "",
      explanation: "【包装（ほうそう）】→物を包むこと。",
      image: ""
    },
    {
      id: "03",
      question: "（　）のひらがなを漢字にしたときに正しいものを選べ。<br>学ぶ（いぎ）を考える。",
      answers: ["意義", "異議", "意議", "異義"],
      correct: "意義",
      hint: "",
      explanation: "【意義（いぎ）】→意味や価値。",
      image: ""
    },
    {
      id: "04",
      question: "（　）のひらがなを漢字にしたときに正しいものを選べ。<br>裁判で（いぎ）を申し立てる。",
      answers: ["意義", "異議", "意議", "異義"],
      correct: "異議",
      hint: "",
      explanation: "【異議（いぎ）】→意見や考えが違うこと。",
      image: ""
    },
    {
      id: "05",
      question: "（　）のひらがなを漢字にしたときに正しいものを選べ。<br>同音（いぎ）語を調べる。",
      answers: ["意義", "異議", "意議", "異義"],
      correct: "異義",
      hint: "",
      explanation: "【異義（いぎ）】→意味が違うこと。",
      image: ""
    },
    {
      id: "06",
      question: "（　）のひらがなを漢字にしたときに正しいものを選べ。<br>（こうがい）学習をする。",
      answers: ["校外", "工外", "公害", "口外"],
      correct: "校外",
      hint: "",
      explanation: "【校外（こうがい）】→学校の外。",
      image: ""
    },
    {
      id: "07",
      question: "（　）のひらがなを漢字にしたときに正しいものを選べ。<br>（こうがい）問題を考える。",
      answers: ["校外", "工外", "公害", "口外"],
      correct: "公害",
      hint: "",
      explanation: "【公害（こうがい）】→公共の利益を損なうこと。",
      image: ""
    },
    {
      id: "08",
      question: "（　）のひらがなを漢字にしたときに正しいものを選べ。<br>秘密は（こうがい）してはならない。",
      answers: ["校外", "工外", "公害", "口外"],
      correct: "口外",
      hint: "",
      explanation: "【口外（こうがい）】→口に出して言うこと。",
      image: ""
    },
    {
      id: "09",
      question: "（　）のひらがなを漢字にしたときに正しいものを選べ。<br>結果より（かてい）を重視しよう。",
      answers: ["過程", "課程", "家庭", "仮定"],
      correct: "過程",
      hint: "",
      explanation: "【過程（かてい）】→物事が進む段階や過程。",
      image: ""
    },
    {
      id: "10",
      question: "（　）のひらがなを漢字にしたときに正しいものを選べ。<br>学校の全ての（かてい）を学ぶ。",
      answers: ["過程", "課程", "家庭", "仮定"],
      correct: "課程",
      hint: "",
      explanation: "【課程（かてい）】→学校で学ぶ内容や科目の組み立て。【家庭（かてい）】→家族や家のこと。【仮定（かてい）】→あることを前提として考えること。",
      image: ""
    }

  ]
}
export default {
  japanesePro06: QUIZ_CONTENT_PRO,
};
